\subsection{Anforderungen}
Um das neu entwickelte Konzept des \ac{WONDER}v2-Frameworks aus der Sicht eines 
Anwendungsentwicklers testen und prüfen zu können, wurde die Anforderung einer 
minimalen \ac{WebRTC}-Anwendung aufgestellt. Mittels dieser Anwendung sollen 
die folgenden Anwendungsfälle zwischen den Teilnehmern Alice und Bob abgedeckt 
werden:
\begin{itemize}
	\item Aufbau eines Audio-Calls
	\item Herstellung einer Video-Verbindung
	\item Senden und Empfangen von Nachrichten in Form eines Chats
	\item Austausch von Dateien
\end{itemize}

Dabei soll die Minimalanwendung nur Funktionen enthalten, die für das Testen 
der Funktionalitäten essentiell sind. Somit sollen in diesem Fall keine 
zusätzlichen Frameworks zum Einsatz kommen.

Es soll gezeigt werden, dass eine Nutzung des Frameworks sowohl mit der 
Signalisierung des durch den Autoren bereitgestellten Servers auf Basis von 
Node.js als auch mit der Nutzung eines weiteren Signalisierungsservers auf 
Basis des IMS möglich ist.

Zusätzlich soll das \ac{WONDER}v2-Framework auch in die bestehende Anwendung 
WONDERGUI\footnote{WONDERGUI ist eine Beispielanwendung, welche das 
\ac{WONDER}v1-Framework nutzt.} integriert werden.